侵哥呢四年世界和平！黑人馬個四年呢？

周圍恐怖分子

係八年